一人一首小學時期Hit 爆全港既流行曲

I say one two three four
You say one two three four
這是陽光點的歌 這是微風點的歌
紀念曾經這麼青春過

酷愛

愛得太遲

下一站天后

i miss you

家陣啲00後

咩歌黎

對你愛不完

我屌佢老母啦
喱首咁嘅閪歌都有得吹棒

你啊嫲係哥斯拉 你啊爺係心理變態

06愛得太遲 富士山下

當年屈到

奇洛李維斯的回信

國歌法

火花

Shinning Friends
Find Your Love

雙雙

我的驕傲

下，Ching，呢首全香港都識wo

難聽到仆街 狗也不屌

歌詞好熟，呢首又咩歌？

好笑

夫子老母食撚屎

Ching 傾下偈唔洗咁好火嘛

屌你老味又真係幾好笑

荷李活有間大酒店

小學時期有好多hit歌 如果要我揀一首我會揀

勇氣100%

唔中意咪講自己中意嘅囉

唔洗負評啊？

當風箏遇上風 即使快樂的痛

同學愛新鮮 戀愛大過天

若被傷害夠

十字街口你我踏出的每步更瀟灑

我的一分鐘和你一分鐘

有隻雀仔跌落水 跌落水 跌落水
有隻雀仔跌落水 被水沖去

夕陽無限好

餓又大奶nine

一經信和就會扯

朋友的愛
眼紅紅
我們的記念冊

他約我去迪士尼
Mp3第一首歌

答案係油，因為油不是80年代

同學愛生癬～～

我叫你柒頭傑~

留在彼此的身邊

虐待張學友

原來她不夠愛我 原來我坐後備座
原來相愛並非講求付出過有幾多

利申 讀緊中一

我仆你個街
同好你都唔比返個正評我？

遇怪魔我即刻變大個

邊個偷偷地比負評我
佢唱歌咁好聽
首首都Hit 爆全港

想起屌閪 都有洞

其實毒撚一個更開心

一事無成

國歌

睇錯老夫子食撚屎

未撚聽過

呢家d 10後真係。。。

無賴

小學應該係浮誇

明日恩典
夕陽無限好

小學時期

未知
明年今日
K歌之王
愛情當入樽

放開,放開所有

情花開開燦爛

無窮無窮小宇宙 來讓我營造這世紀

今期流行

少女的祈禱

而愛你一天每一天定會扯

加一

我的回憶不是我的

一正評係樓主自己？？

我呢家就正評自己俾你睇畑鹿驚

我與你硬碰

我的宣言

對你愛不完

暴露年齡秘密

3頁都冇離家出走

古巨基 勁歌金曲
個陣第一次聽串燒歌
聽足兩個字真係好爽

全身暑假

明愛暗戀補習社

Butterfly

樓豬幾大

1. 小學一二年級：難道沒練習太耐感覺都追不回來。。。
2.高小：側田d歌

十二，借問聲關你咩事

Are we at war tonight ar~ 若這夜有人失散

只差一點點即可以再會面

幻象似的愛情，埋藏我心深處

二百年後在一起

月亮代表我的心

年輕得碰著誰

我唔知你打咩所以先負評你
點解你要偷爹哋媽咪個ISP整acc咁唔乖？

活著viva

櫻花樹下🌸 好掛住軒仔d歌

今天終於知道錯
Where did you go
愛不單行
Baby
Sorry sorry

竟然未有人講”好心分手”

年輕得剃度誰
亦能像般若般乾脆
快活到半日也
像活佛一百萬歲

誰願見死不救 滴水之溜 像一顆石頭

哭左

我細個係聽幸福摩天輪同k歌之王既

先扑扑 後奶嘢 插老母
誰共我研討怎麼屌閪的態度

難離難捨，屌你家姐

Twins

若被傷害夠，就用一對手

留名

万刀甲 好多啦

be my. bad boy

露營必須酒

動動腦 轉轉彎

I miss you 感動你

肥婆隻雞啊甩哂毛 比肥佬隻生滋狗咬到

我哋呢班打工仔

童話

遇怪魔我即刻變大個 遇見高手痛快得多

Lm

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

劃火柴

fantastic baby

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造 我理想
無論進 無論退
無論哪個領先都不必慌張
只管再進攻 決心奮力圖強
當聲勢夠響 每一個也拍掌

同學愛新鮮 戀愛大過天

獨自去偷歡 我謝絕你監管

老鼠輪大米

Welcome to the hotel California

風箏與風

一巴星落Yuki

夠愛 好懷念成個終極系列

Dragostea Din Tei
雖然唔知乜文但就一定識唱

童話
個mv

Pretty boy

天黑黑

二百年後再一起

534粗口歌

若愛戀易學難精可否惡補

若被傷害夠
就用一對手
痛快的割開

無個的字 唔該

學生哥，要温功課~

Tell me where did you go 心聲都不可

囍帖街
All About U
Where Did U Go
睡公主
木紋
明日恩典
零時零分
華麗邂逅
撈月亮的人
搜神記

維他奶歌

情易散 糖不甩 誰是幸福的愛人

一個post引哂小學生出黎

拔萃有個大仆街

明年今日

寫 這高貴情書 用自言自語 作我的天信

他約我去迪士尼

今天週末
集體失憶的週末連胸襟都可擴闊
連寂寞也都快活

我的最愛

愛在記憶中找你

淚了
好撚虐心

Where did you go

樓主又引真心膠

Btw 能回避嗎

如果兄妹相稱太多

這世上一切為我鼓掌

放狗 放開所有

賣弄球技

超級小黑咪
最開的心最少的心 bulubuluba bulubuluba

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

愛與誠

要Call白車?

雪國那裡有花開過嗎

而家連登班00後對twins 既認識應該只有黑鮑
但對90後黎講,當年佢地真係紅透半邊天
唔係而家呢個年代既歌手可以比

當年小學同個女仔互相有好感
果時會down落部sony ericsson 到一齊聽
同埋用紅外線send 歌
又有試過用牧童笛吹俾佢聽
聽返首歌原來都十幾年
早幾個月搭巴士一落樓梯就撞到佢
仲要四目交投望左下

然後發現佢應該唔認得我

小六 shall we talk

戀愛大過天
活著viva
下一站天后

記念冊

同學各位 找個位

裂溫禾哎裂油墜深
禾哎裂油知分

夢中人 ～ 一分鐘抱緊接十分鐘的吻

寧願沒擁抱共你可到老

牙兒牙兒呀

despacito

我數123木頭人 再不行動就要被扣分

乜撚黎未聽過

生死之交當天不知罕有 到你變節了至覺未夠

無賴
愛得太遲
富士山下
夕陽無限好
万刀甲同鄧麗欣嘅合唱歌

一事無成
就算世界沒童話

愛不疚

你瞞我瞞
櫻花樹下

流奶~

登陸太陽
高溫燒了我一切～

( Show Blocked User - 夫子 )

女校男生

Chock

小學最深印象係廣告歌，果時未聽電台，又無得上網
聽得最多就係廣告歌

黎明d廣告歌
哪有一天不想妳，情深說話未錯講，我這樣愛你
每年盛事一樣，返到學校就會扮佢

鄭秀文 放不低 捨不得你 又係廣告洗腦到
仲有佢d快歌 小心女人 叮噹

陳慧琳都有打開天空 風花雪 星夢情真

仲有謝霆鋒同陳曉東鬥到難分難解
壞習慣 無聲仿有聲 非走不可
了解你的所有 心的接觸 要知道你的感覺

shall we talk

Wtf man

Same

聖誕老人mok衫mok褲
騎著鹿仔去殺人

魯冰花
明天會更好

黃金入球

紅日

跟著我左手右手一個慢動作

他約我到迪士尼同情非首爾

流行曲。。。

獅子山下

Ed Sheeran-Shape of You

呢首小一已經識唱

God save the queen

真想不到當初我們也討厭插菊花

有緣既 我地會再見

買餸 最驚孔雀石綠 食左有毒魚頭 行氣活血不過就會嘔

沙皮閪王

經典

黑糖瑪奇朵

聖誕老人 終身監禁

男生們是非 我細細聲講給你

也因此我吶喊
不敢怠慢.....歲月無多

下雨天總掛念從前 球場上那可愛片段

離開以後首次遇見 重新對望聽你聲線

冷咖啡離開了杯墊 我忍住的情緒在很後面

好似冇的

冇人講 能迴避嗎 我怕了當那電燈膽？？？？

再見了我的寵愛

狂串樂基兒
當年唱k見差唔多夠鐘必點

太陽星辰

小學時就係廣東歌最百花盛放既時期
不過要數最hit 一定係老鼠愛大米

樓主問緊流行曲咋

siu 4

我明你up乜但好笑

一 呀葉 輕~舟~去~

幼稚園時期: 清清楚楚乾乾脆脆你我再也不拖不欠
小學: 男生們是非我細細聲講給你

死性不改

這陷阱這陷阱偏我遇上

我對楊千嬅小城大事好有印象
twins應該個個女仔都會唱
陳胃林
鄭瘦文
王菲

90後

好大陣𤓓味傳入我的鼻
傳入我的鼻毛令我放屁